真係唔明皇馬做乜唔買山齊士

買原因：
1.即食
2.平
3.識入波，目前球隊最需要
4.勤力，而家成隊唔人肯跑

唔買原因：
1.年紀比較大
2.踢過巴塞

2000-3000萬買到過即食踢到一兩年既球員好過你用3、4億買個咩尼馬，咪又係只係踢到30歲之後無料到（巴西球員）

全能到仆街

打咁柒多字都唔好笑
一句全能到仆街咪夠